其實香港搵1m都好夠洗

住公屋，食大快活，搭港鐵
基本上都仲有閒錢可以買下模型

年薪定月薪？
年薪忟水d
月薪岩岩好

年薪1m都唔夠使 巴打人上人

搵1m緊係夠洗啦 如果1m係月薪 一個月都搵8，9萬啦

講緊月薪1m港幣

搵過百萬都咁貼地

1m當然夠洗

100萬年薪都好夠用啦下話

數學家？

得你一個住公屋 住私樓要供樓你識閪？

香港有乜邊個人有1m月薪

呀路...100萬你買咩模型！？

1M 實夠洗啦， 儲幾個月買埋樓

做幾年可以買樓
同肯定好多女撲埋黎

有 係打工仔來 不過一人之上萬人之下咁解

月薪嚟講係好多
年薪嚟講，個數係香港都算好多
點會唔夠使？

屌究竟有無人清楚
1m=一百萬
1萬蚊=10k

真心上面睇到我好撚亂
講年薪就明晒

1m一日夠哂

樓主根本假膠黎， 特登引d人

1m = 1 x 10^-3 = 0.001
1M = 1 x 10^ 6 = 1,000,000
利申：AL math D

月球人
金融界唔少呢啲人
不過佢地唔會上child登

年薪1m邊夠
供樓一層自住，一層老豆老母，一層外父外母，每層兩萬都6皮

1 M真心唔夠

要交稅, 俾屋企, 租屋/租樓, 無乜你剩

得1m喺香港真喺唔夠洗架

年薪一百萬唔夠洗？你平時有咩搞？

唔夠啦 一個月得一萬做到d咩

幾萬蚊買樓？

300尺幾m一層姐 濕濕碎啦

又係啲傻鳩，一係就假膠
m當萬
blocked

型

仲要供Ben屎同車位呢？剩番無幾多咋

m唔係萬？你新香港人？

好痛，求下你唔好扑🙏

牙路呢排發咩神經 開咁多膠post

點扑人架？

好似考完試

1:1 gundam

又一證明公屋仔同食大快活班人都係全港top 1%有錢人

一個1m 就引晒d 數學家衝出黎屌人

M=萬都唔知
連登仔

1:1 應該唔夠錢買

唔係個個連登仔都月薪1m咩？

最緊要都係食大快活

1m其實好基本

我世薪都冇咁多

就算年薪1m 我都覺得好撚輕鬆

笑死

1*10^-3 都夠洗

巴打係足球員？

一人之上萬人之下地底泥嚟㗎喎

一個月使90幾萬? 巴打賭仔?

你買1:1 跑車模型?

一百萬月薪 我夠洗

一個月一萬點洗90幾萬

100萬幾時變左一萬

m不嬲等於萬
新香港人？

醫生牙醫律師都有機做月球人

駁唔到貼幅圖就算

香港大把星球醫生(一星期賺「一球」的醫生)

2010年已經大把:

每星期賺一百萬「星球級」名醫湧中環搵大錢

佢一定係內地落黎

冇野好駁 m=million
除非你係5p仔

大陸仔話人新香港人

1比1高達模型

無計 而家連登比大陸仔入侵 我地要包容下

100萬想買1比1

從前有條數學奇才話m 係萬 咁就昆晒成班唔知咩係100萬嘅人

樓主返庇護工場
呢個數差唔多

一打唔洗找

三億啦
三億就夠啦

大陸萬嘅單位係w呀柒頭

即係簡單講 萬係最多花名嘅 又一皮 有一個 等等啦 反而 千係比較少用 但係偏偏 每一個細房單位係表達萬嘅 下下要講10k 如果30萬 就要叫300k 非常之無效率 同埋唔方便 你可能話 都係打多一個字啫 但係有冇諗過 你講30萬 同300k 個意境係完全唔同嘅 所以其實係有必要 為萬整一個單位 可能m 喺西方係百萬 咁唔用m嘅話 就唯有好似大陸咁 用w 你唔好話咩覺得7 因為香港人真係 主要係用萬做單位 呢啲文化差異 你唔可以下下 話乜就乜 話冇就冇 咁樣係對香港嘅文化唔公平 另一樣嘢就係12碼 英文係 yard 但係好多網民都會叫做12m 但係m係解咪喎 咁點解冇人鬧佢哋呢 明明大家都係距離單位 因為上次有人話百萬同萬都係數量單位 所以唔可以大家都叫m m等於萬呢個講法 係 好耐之前已經喺網絡上流傳 好多人都拉網上世界同現實世界嚟講 係人都知現實嚟講m等於百萬 咁你現實講嘢你唔會唔順口㗎嘛你咪照講萬囉 所以唔該現實同虛擬世界要分清楚 你唔鐘意m等於萬 唔係問題 唔該你諗一個alternative出嚟 去解決 萬冇單位嘅問題

你要知道 k m 呢啲單位呢係西方世界一路都常用嘅 所以佢哋有咁嘅簡稱 但係喺香港 根本唔係嗰回事 另外一樣嘢就係喺西方 都冇憶呢個單位 咁唔通你會話我哋錯咩 根本就唔make sense 即係呢 你知唔知馬來西亞人 佢哋嘅中文係嚴重西化 你知唔知佢哋會講20千 唔會講二萬 你知唔知點解 因為人哋嘅國家嘅語言係咁樣 但係香港唔係咁囉 希望你鬧人之前了解咗香港嘅狀況先

大陸仔係咪冇接受過香港教育 以為M係萬
讀多幾年書先啦

too long didnt read
第一次見用潮文黎論證

M不嬲係萬

大陸用W,香港用M,完全反映左中港對立呢個情況，反對香港M=萬嘅人，一定係洗曬本土文化反港獨嘅新移民大陸狗

btw 你漏左佢個利申呀 幫你加返

利申 同friend玩嘢先會m當萬 平時都係用開 k 等於千 m等於百萬

駁唔到就潛啦

香港用M做萬全部小學雞 你未上中一？

1m = 1,000,000
1w先係一萬呀

歪理要駁既咩?

駁唔到=歪理

你用人篇文但係漏左佢個利申喎

利申 同friend玩嘢先會m當萬 平時都係用開 k 等於千 m等於百萬

香港唔係用m做萬？你新移民？

你見到邊個香港人用m做萬 大陸仔又扮大人笑新香港人

利申係代表佢自己個情況係咁姐，同我唔同喎，我不嬲用開m=萬

你冇證冇據唔知係度鳩噏有何用

1m係一百萬wow
大陸仔1m 唔係一萬lo

大陸仔先會唔用m=萬
ching你落左黎香港幾耐？

所以咪話你係大陸仔囉 香港有邊度官方用m=萬呀? 睇過?

100比1全金屬

香港官方邊到話m唔係=萬呀

不嬲m=萬 上面班人肯定係00 10後無童年

大陸人讀wan (第四聲), 點會用m
你d 盲反真係

你連呢啲基本野都唔知，喺到9up仲弱智啦

全香港既媒體都係用m=百萬 你話唔係咪證明比我地睇囉
證明唔到就返大陸

細蚊仔係咁，包拗頸

係香港就唔基本喇 唔知你啲5P既叫法喎

證明？證據？你話係就係
你話係就拎證據出黎先啦

全香港既媒體都係用 小三 = 二奶

你係咪用小三?

你要反傳統梗係你拎證據 不嬲既定事實黎 使乜證明

大陸用W做萬都改變唔到你係大陸仔呢個事實
讀多啲書先上黎啦
唔好搞到自己成個on9仔啦

佢大陸黎，新香港人

垃圾比喻 人話一你話二

香港嘅傳統同既定事實咪就係m=萬

點算 連登太多大陸仔 好失望

其實你見識少咪潛，唔好衝住出黎柒
大陸用w=萬都唔知

數學家，攞左諾貝爾未？

知你係大陸落黎啦 知你以前用W做萬 落到黎香港以為M係萬啦 大陸仔
讀多啲書先上黎啦

屌你老母 好撚亂啊

小學雞
1k = 1000
1m = 1000000
1b = 1000000000

你自己柒左就潛la
屈用m就係大陸人
比人秒左大陸人係用w
就發老皮

你呢啲大陸仔喺大陸耕田大，冇讀過書唔知道w=萬都算，黎到香港就好心跟返香港文化m=萬啦

駁唔到 ？

惱羞成怒

97前出細一定係m=萬

97後新移民死返大6啦

同啲波台假膠咁認真
愈認真佢地愈開心

講得出呢句一定係小學雞
中一已經教定用1k, 1m, 1b黎代替數字全寫黎慳時間答試卷

真, 以前80-90年代用k=千 同m=萬都一半半

97後黎香港果d 新移民淨係知少少扮代表

文盲係香港文化

你中一夠學書面語啦
你同人溝通會用書面語?

Hi 00後啱啱考完maths返屋企上連登？

以前70-80年代用k=千 同m=百萬

80後黎香港果d 新移民淨係知少少扮代表

以前60-70年代用k=千 同m=百萬

70後黎香港果d 新移民淨係知少少扮代表

m 係 million呀
萬你老母

以前50-60年代用k=千 同m=百萬

60後黎香港果d 新移民淨係知少少扮代表

以前40-50年代用k=千 同m=百萬

50後黎香港果d 新移民淨係知少少扮代表

宜家好多老師教用殘體字作答慳返考試時間啦，唔通佢地又照跟？

所以而家個D老師已經唔可以作準

其實k, m, b係國際公認既簡寫黎囉

人地係哲學家啦
1m係月薪都可以一個月8萬

國際公認 但係大陸仔唔認吖嘛

你個名

所以老師教m=百萬係錯

國際公認咁又點，m=萬係香港公認

香港本土網絡用語:
CLS = 痴撚線,
JM9 = 做乜鳩,
DKKM = 屌佢老母,
M=萬

反m果班新移民用666算la

月薪年薪1m都唔夠啦1毫都無
秒薪都唔撚夠呀

你咁撚on9
返入去你老母個西度再做過人啦

你仲on9

我覺得m應該等於一百 因為m=metre=100cm
所以m=百

國際公認香港係中國一部份添
你係咪跟

講係百萬應該已經玩lol既00後

玩過rpgonline一定知上網係m=萬

1m

以前班MK集體錯唔代表啱

你上大陸D人都話64冇死過人架

好球

又駁唔到 唔好咁嬲啦

2000fun 已經好多人用m

m等於月經喎 m唔係等於萬喎

新香港人先會話m=萬 明明m等於月經
以前玩童話online 魔力寶貝已經用m=月經

「D」定「啲」

你打錯字喎

集體錯唔代表啱

樓豬假膠

你係肥絲? 打錯字who cares m=萬都錯啦 明明係等於月經

假膠VS真心膠
假膠不停用膠文論証
真心膠不停真心反駁

好睇過真情

同意
搵2m直頭唔知點洗好

月薪1m 覺得唔夠洗

開始語無倫次

已經傻左，講講下錢講月經

我都覺 揾人救下佢

難以置信 今時今日香港地竟然仲有人唔知m=萬

其實你柒夠未😢

尾彩仔

駁吾刀
入得波台就要跟我地規舉
手足話m=千你地都吾可以駁

佢考車起碼要3m

其實我不嬲都知m=萬 同你玩下咋傻仔

唔大洗嘅 1萬真係差唔多

事實唔好拎出黎講屌你老母

1m 仲可以抽公屋
好過搵1.5m 咩都無

睇你想要咩生活姐

1m=一萬
兒登

一年搵1M
單身唔洗供樓無問題啦
日日CALL G都得

假膠？

話m係一百萬嗰啲
一係00後
一係無童年回憶 細個俾人禁錮嘅自閉仔

所以咪話child登
5p仔

數學王子 開班教人啦

擺到明佢係支那仔啦
M當1萬

你俾一球野 我洗俾你睇

你既意思係儲蓄一球+打份垃圾工一萬幾千 再住公屋比好少家用唔結婚

我正朝住尼個方向 有一球後Hea做

屌撚曬你地老母連登仔係咪全部冇撚讀過書
m=*10^-3
M先係*10^6
1m=0.001
1M先係一百萬
未撚讀過書就死去讀撚完書再上連登呢啲冇營養嘅垃圾討論區啦
小心俾人教壞

大撚把

搵1m俾我洗~

依個唔係電學先用？

唔係 樓主科學怪人 先咁用

以全球人來計又真係幾多嘅

呢個係一個單位嚟

富翁

月薪1m=公屋富戶=收樓

神算

想知巴打個思路係點諗

大細m同k係錢方面唔會用 呢個係一個數量來 元/個/隻呢啲先係單位